九成撞過daft punk嘅fans應該都不自知

錯台

yo今晚屌屎忽?

啱嘛

ching打字都有懶音